羅馬咁廢好心讓番個位比巴塞啦

4強都比人入5球
廢到

讓咗你3粒啦 鬼知你咁廢俾人cup😹😹

仲要烏龍x2

巴塞打應該輸唔只五球

就算拎左冠軍都冇說服力啦
巴塞都冇打過

邊隊入決賽都係要俾我地皇馬炒，有咩分別